Bill Gates原來成75歲

1955年生...
真係估佢唔到,不過佢又真係KEEP得幾好...
完全唔似一個已經到左人瑞既人...

補圖

假膠？

見到個標題先知佢係65歲
連登標題歲數-10=真實歲數

左膠廢老

65? 唔係75咩?

樓主弱智

點解咁講

Bill gates 85歲都黎啦

新會然

就嚟英女皇94歲都可以開一個Post

阿爾克馬爾

多咗

過多廿年就係

比爾蓋茨 (Bill Gates)
出生： 1955 年 10 月 28 日（64歲），美國華盛頓州西雅圖